美國最高法院多數法官似乎準備維持《奧巴馬醫保》

美國最高法院的多數大法官星期二(11月10日)示意，最高法院有可能駁回共和黨人試圖廢除美國《平價醫療法》的訴求。這部法律為千百萬美國人提供醫療保險。九名大法官在華盛頓舉行了一次聽證。兩名保守派大法官---首席大法官約翰·羅伯茨和大法官布雷特·卡瓦諾都示意，他們傾向於加入法庭的三位自由派大法官，繼續維持這部法律。

《平價醫療法》俗稱《奧巴馬醫保》，由前總統奧巴馬（Barack Obama）於2010年 3月 23日簽署成為法律，是自1965年通過聯邦醫療保險和聯邦醫療補助之後，最重要的監管改革，還有擴大的覆蓋範圍，但從成為法律開始就遭共和黨人強烈反對。

咁判對牙祖不利喎
判完呢單有利dem 下一戰就係侵侵選舉戰

呢啲內政事務我唔理，最緊要萬眾一心同我打柒聖經嗰隻大紅龍就可以啦

醫保其實搵窮人笨柒

universal health care

首席大法官約翰·羅伯茨

呢條仆街係布薯任命
超級25
上次倒戈支持賓州郵寄投票可以點算到11月6號
共和黨想阻止就係爭呢條賤種一票

Brett Kavanaugh又叛黨

司法獨立

佢WI照投反對延期收票你又唔講
基本上佢今次呢D選舉野立場係幾一致
就係跟州法院判

MORE

Elaborate please

你叫Justice of SCOTUS賤種？你咩quali丫賤民？

人地係首席大法官，當初提名時就係推個溫和派出黎，令雙方都OK，所以有時偏向另一面又有咩出奇，佢又唔係好似Warren咁做到完全唔理自己個黨

係香港就係
正常嘅全民醫保 窮人一定係最受惠

唔係呀，《奧巴馬醫保》個個重點『包保』未講，佢地傾向取消

想了解奧巴馬醫保係咩就自己睇吓

Obamacare is a disaster!

咁惡做咩

開口仆街埋口賤種

區區一個連登仔，可以咁講美國最高法院嘅法官架咩？

美國內政我就唔理咁多啦
打柒中共就得
但係我身上睇唔到拜登會打姐
仲會奶呀奶

.......

點解唔可以呢咁又

你自己把口都唔見得好去邊

講唔講關你撚事咩其實
你以為自己邊個

叫人賤民之後屌人開口仆街埋口賤種
你就知左膠個種雙重標準可以勁成點

又係你丫？

今日又想推啲咩關於當奴侵嘅post丫？

可能佢現實壓力好大

我撐侵但都支持奧巴馬醫保
你諗吓唔係個個都係大公司做嘢ok?

轉移話題之前不如俾其他連登仔望下愛登力可以狗眼看人低同雙重標準成點啦
我憎左膠好大原因就係虛偽同睇人唔起個種態度

壓力又無乜喎

係睇唔順眼奶侵嘅連登仔啫

Ok

咁你慢慢係到語氣單單打打，引戰後自我感覺良好啦

都話咗我唔係撐拜登咯

點丫，食咗早餐未？

搞到你個topic唔好意思囉

Earl Warren

其實個個共和黨委實任法官都係咁上下
睇怕除咗Thomas/八婆ACB之外
個個到時到候都會走票
唔覺得佢哋會大膽到搞Roe v Wade

笑撚死
洗唔洗我抄返個comment同你影張選票幅相出黎
我記得我有篇野同你講左十幾板係咪以為我唔記得

柒完未

投佢一票同撐佢係兩回事嚟。

支持一個人，有分死忠，支持，唔支持，反對。對於拜登，我都係話我更加唔鍾意當奴侵。我咪話我其實想Bernie Sanders贏囉，你唔記得嗱？

講Dream Act嗰次丫嘛，我記得架。唔係同你嘈過，我做咩問你食咗早餐未？

張選票有其他候選人

我仲可以Write In添。上屆我咪寧願write in Bernie Sanders都唔投俾希拉莉囉。

咁你食咗嘢未啫？

美國早就要免費health care
至於香港....

上次問你拜登政策個難民放題
個個問你班難民攞係你屋企隔離得唔得你仲唔敢答添

支那狗黎

支那賤種低賤慣 見到人屌官就唔抵得

Btw唔好理低賤支那狗引戰

係無答，唔係唔敢答

難民唔代表係殺人放火嘅罪犯。我當然唔介意鄰居入面有非法移民。我介意都介意homeless啦。

你講緊你自己丫，中国公民？

笑左
如果隔離咁岩真係有個殺人放火既罪犯綁架你個女咁點 到時係咪搵媽咪
無腦反侵咪講緊你

你係要set到個處境咁extreme架喎

點啫，食咗嘢未？記得得閒飲水，唔係好易生腎石。